香港獨立標語設計大賽 正式開始！

發現唔少手腳岀黎都有嗌下香港獨立，但又好似無乜回應咁

原因好簡單就係無一句完整嘅口號接落去，好似光復香港就會自動波識接時代革命。

所以作為港獨撚嘅樓豬就想諗個靚口號等各位港獨撚手腳有得圍爐取暖

暫時細佬我諗左兩個

重奪自由，香港獨立

香港獨立，滅共重光

港獨撚快啲入黎取下暖

好ar, 快d高舉港獨，快d完

成日嗌完無人應好慘
其實你應返句香港獨立我都好滿足㗎啦

發夢唔比嗌，十點鳩嗌吓都好吖

香港獨立一次

香港獨立兩次

實行五大訴求，否則香港獨立

香港獨立三次成交，香港成功獨立

香港獨立 唯一辦法

如別無他法，唯香港獨立

呢個幾順口

實現港獨 拒絕中共

嗌岀黎有啲kick

不如用番之前老人家用過嘅：只有兩國，才有兩制

港獨撚表示不嬲都高舉緊

當唱首歌都被港獨，不如真港獨啦

港人自治，香港獨立

香港獨立
台藏彊跟

都係諗下啫唔一定嗌㗎喎，
大家唔好比恐懼限制想像力，我地嘅思想永遠都應該係自由嘅。一齊諗下點整句靚口號

呢個唔錯

麻煩手足決定好口號之後開個新post比我地推

香港重光，民主燈塔
擺脫強權，容港治己

感謝

思想係自由㗎，你連諗句口號都驚？

見隔離post 仲有
香港獨立，唯一岀路！

捍衛民主，香港獨立
光復香港，時代革命

其實嗌香港獨立係大鳩大陸狗㗎咋，佢見我地開價高隨時還返真普選、五大訴求比我地

___________________
| 香 港 獨 立 |
| HK INDEPENDENCE |
|___________________|

咁咪得

普選落閘 香港獨立

捍衛民主
香港獨立

光復香港，時代革命
本土起義，全民覺醒
獨立自主，香港建國

港人治港 一國一制
拉攏埋堆深藍

所以未要嗌口號吸引多啲人支持

民族自強，香港獨立！

畢竟講港獨，少不免講香港民族

痴撚線，起底之後發現我由17年開始睇樓主啲post
達德

當家作主，香港獨立

呢個正

呢個都正

呢個幾好

Credit to 民族黨

大家有時間可以睇吓下面啲post

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

@@@@@@@@@@@@@@@@@

中(華民國)德復交聯署

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

香港獨立 港中區隔

獨立建國，香港萬歲

如果香港可以獨

中國一定4分5裂

正